(學生有圖)「喜茶」最貴$49一杯 學生無食lunch呆等幾粒鐘：有啲後悔

香港「喜茶」首間分店在沙田開幕，數百人打蛇餅排隊「朝聖」，該店售價最貴的飲品是「芝芝莓果」及「多肉莓莓」，兩款均售49元一杯，最平的飲品是純茶類的「冷萃知秋」，售18元一杯。其他產品包括特色雪糕，最平的是「茶王雪糕」，售12元。

大學生羅小姐和仼先生今早9時45分來到，最終下午1點45分多，歷時4個小時，才成功購得3杯飲品。仼生指因為考完試，來到買杯飲品當慶祝，又認為味道與內地分別不大。他又提到，香港製作時間較久，店方亦曾「漏單」，等了約1小時才能拿到飲品。
中學生黃同學等逾4個小時才成功購得飲品，她笑言𣎴太值得，稱香港的價錢較內地貴，直言下次會回內地買。她又指香港製作程序較內地慢，建議應如內地分店，有手機提示領取飲品的服務，以減少等待時間。另一學生廖同學表示，沒有吃午餐，等了數小時「有啲後悔」，但排了如此長時間，也只好等下去。大學生李小姐與2名朋友約11時來到排隊，因為「無嘢做」所以來買杯飲品「打卡」，她也笑言要排隊這樣久，不太值得。

據喜茶官網簡介，喜茶於2012年，在廣東江門一條小巷起家，只有200多平方呎的店舖，原名為「皇茶」，其後因商標問題改名為「喜茶」。現時「喜茶」在內地多個省份擁有75間「直營店」，當中廣州有21間，深圳有15間，上海有5間，北京亦有2間，整體營業額已達過億元人民幣，其90後創辦人聶雲宸曾指「沒有一間店虧損，所有店是盈利的。」

見住成班傻閪排住等飲屎水就不期然暗爽

成班都痴線

條女隻眼

估到會排好耐, 因為放假, 加上買一送一.
班友重唔狗衝咩

一送一後你估仲駛唔駛排

我覺得係慢慢沖 , 拖慢來做.

大陸喜茶成日請人假排隊有糧出
刺激D打卡港豬鎊水排隊

支那野都排隊

冇人逼你買

公開秘密
search
喜茶 假排隊

有間叫飽師傅, 已經出晒名.
排隊黨. 已經係一個行業.
請人排7日 , 羊群心理, 有成效. 唔洗再放太多人.
自然有班人會排隊.
所以點解 某些分店係好少人. 唔洗排隊, 係有原因.
唔係因為非旺區, 只係投資少咗.

排隊俾錢買垃圾